何韻詩升上ITUNES STORE大碟榜NO.1 柏豪葉德嫻佔領晒10大

2019.7.10
又係時候同大家數榜

1.HOCC
2. KPOP
3. PAKHO
4. HOCC
5. KPOP
6.THOM YORKE
7.DEANIE 姐
8.HOCC
9. PAKHO
10. ALADDIN SOUNDTRACK

14.HOCC
21.HOCC
23.HOCC

想問下其他串流平台情況如何？

自己歌手自己救

痰伯有廢中支持用收音機免費聽佢d歌

果日立場喺屯門做live
買嘢飲時間店真係播緊廢麟愛情陷阱

可能仲用隻老返cd播

唔出奇

開得好撚大聲似remix vers

仆街。拎老翻碟走去同佢簽名合照。仲要大大聲支持佢撐警！

HOCC我愛你

HOCC

DEANIE
真係要供養吓

大陸0 job

佢d歌我上年用iTunes 買晒
今次想再支持都唔得

比比鳥都要

雖然我唔係hehe
但以前好鍾意佢首勞斯萊斯

店舖用老翻應該可以報海關

咁又未知係咪

得咁撚少良心歌手

一於dl爆佢！

明哥點解冇人理

唔知點解

ITUNES STORE唔通無？

買埋徐天佑

關事？

HOCC好耐無新歌

新舊都買爆

DEANIE 姐10幾年無新歌添啦

佢FB轉頭像比人問奀星做乜轉頭像
佢回番句關你叉事

其實仲有小明

Android 點買歌？(未買過)

仲有天佑
同埋Error嘅193 一直有出story

iTunes 無嘅都可以上YouTube 同Facebook page like同留言支持

Spotify呢

SPOTIFY 同KKBOX 啲CHART 好假

其實有冇可能聯絡佢地,讓佢地做一個YOUTUBE頻道???
到時我地幫佢地狂襟廣告,又或者直播直接課金,加狂點擊和宣傳,,,,

佢地付出咁多....我地位儘量支持,唔好比佢地孤軍作戰

佢哋即係 ？

仲有啲死韓狗

支持

HOCC...柏豪...葉得嫻....天佑....泳淘果D.....
等佢地有多D其他收入...唔駛靠哂大陸和TVB

kpop

一向都係韓狗霸晒10大㗎

買左HOCC

等梗爽話我哋不自量力呀拿

做返自己搵少啲但得到香港人支持仲好啦

小明淨係首歌都

推

推推推

Android用電腦iTunes買

Push

好波

開新ac買
幫屋企人買埋
幫朋友課埋又得

去"香港作曲家及作詞家協會"舉報 , 佢地追版稅勤力過稅局 , 多數舖頭都無交播放費

邊個話HOCC不自量力
邊個欺凌PAKHO
邊個抽晒DEANIE 姐啲歌下架？

我哋香港人救返香港歌手！

屌，好撚勁

hocc 之前每個禮拜會喺youtube做live同我地傾計 唱下歌

叫佢地去屯門公園收播放費得唔得

買碟佢會唔會賺多少少？

今次真係撐佢啦!!!

我 無 野 講

鄺仔 王迪詩嘅書都可以支持下

見到平日成日霸住高位嘅TVB HANA之類跌到榜尾
奶共GEM都跌到18x
好心涼！

Hocc歌真係好聽 大家快聽

78

200位都搵唔到Alan tam 破產B 留美君嘅

點解？

勁

Goomusic 隻碟聽又多歌，堅抵買

熱門歌曲都好勁
HOCC入到亞軍,11
葉德嫻第7,16,19,20,23
PAKHO 第9,10,14,26

靠HOCC DEANIE姐 PAKHO淨化晒itunes chart！

我阿爸係多年fans
佢已經dum哂佢啲珍藏碟了

佢同明哥仲有唔記得邊個，最近錄咗首「撐」

hana 包尾200
Jinny 196
CCTVB主題曲全部仆街

買實體CD?

Both
我係菇徒

Deanie都買下啦

好好聽㗎

今年早少少都出咗首《代你白頭》

撐
唔知點解唔高位

大家都做到古天樂拎我最喜愛男歌手
唔該大家下年都推到HOCC拎到我最喜愛女歌手

咁要睇903夠唔夠膽

其實都應該推到金像獎俾終身成就獎Deanie姐！
10大中文金曲俾金針獎佢

嚫佢仲有氣有力

實推 想佢再上台攞最女實感動到喊

根本得返幾個良心歌手
唔推唔係人

呢條橋好喎！推！！

71歲明明大陸知名度咁高

都出咗你行咗4,5次

連悼念會都去埋
又唔係喺隊頭博影相

次次都係喺人群中被認出帶埋口罩

你話如何可以不愛她

係唔係老翻就要報完海關等海關查過先知

希望903夠薑

一直想問好耐
明明我電話係繁中
iTunes 又係繁中
買果時歌手名都繁繁中
點解dl落嚟之後歌手名會變左簡體

我覺得用簡體字出菇個名係侮辱緊佢

唔知HOCC book場開concert
個pk政府會唔會攔

唔知喎又

會
好似試過一次係唔得

唔會明目張膽攔
但會搵奶共歌手爭個期，然後批比奶共果個
就算本身條友好似坤哥咁要送飛先有人睇都會比佢先

deanie 姐𠵱家都無晒戲拍

明明桃姐喺大陸都收得當年大陸狂煲佢攪到全國都識

果次音樂節唔批閃靈入境
嬲到仆街，要有特異功能先比入境

冇錯，不過佢地歌都好聽，本身都值得俾

P.S.眼殘禁錯負評，大佬對唔住

除咗pakho弱啲
明哥，hocc，Deanie都有實力
啲歌本身就高質

其實小明 JW 牙醫 CAS四子 RB

呢幾個都撐得好出面下
Cas仲出左首 沒有剩你一個
值得我地推

香港人

itunes會抽水
想G持hocc建議直接去hall1c到買
佢有啲歌係自由定價㗎
大家要多多G持

傳送門：

原來係咁
不過ITUNES 得第1
真係好開心

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

正PK

香港人真係好犀利

之前長期俾啲韓狗
星夢TVB垃圾星霸頭位㗎

依家趕到榜尾

光復埋ITUNES STORE!

但係pakho最大犧牲
佢唔似其他幾位已經上神台/一早係一線
佢仲上緊位 仲要好有大陸市場

你都講得啱
Deanie都退咗落嚟
Hocc就一早被封

Pakho叫人做選民都咁

明哥呢

唔知點解無入榜
好奇

當你見到天上星~~星~~

推！
作為菇徒嘅我，見到自己偶像行左禁多年，終於得到大家嘅認同，好感動

明星係1980年嘅歌
39年後都上到itunes chart 榜仲咁高位
好感動 ！

Pish

事實上今次同雨革唔同既係，雨革主力80-90後唔係仲返緊學就啱啱返工，可以用既錢唔多，今次80-90後唔少事業開始上軌道，有經濟能力部分人甚至政治能力（睇登報速度就知），林鄭以為用雨革經驗就處理到點知

腎仔都應該支持吓

係 好撚中

利申Gay

點解

自己歌手自己養

啲五毛

佢ig到出咗幾個po同story表態 支持吓香港人

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

咪扮

黃色大門

最直接係喺呢度買野課金

呢幾年實體碟買齊

課金

個Goomusic頻道係咪hocc的?
我睇廣告佢收唔收到錢?....收到既話,即刻fellow

有係FB 開聲,
之後俾人留言笑佢

除左課金支持！我無野講

藍C 成日話我哋去抗爭有$收

其實我哋花唔少$去維護我哋愛惜嘅人和事就真！

有無藍亦邦首"六月"

Push!!!

多餘

柏豪

金已課
Hocc 比比鳥

買deanie歌1,2首支持下啦

見咗報啦！

啱啱買咗幾首HOCC

主要90後

係佢架，不過佢好似冇賣廣告

屌鬧kpop fans
有冇同好一齊攞出打榜同loop views嘅經驗送呢班藝人上youtube熱門

DEANIE HOCC 啲YOUTUBE片好多五毛洗版

如果聚到一班平日打開榜嘅
反洗囉
Views數上有錢賺先係重點

周柏豪見住自己哩一刻
雖然可能搵少咗好多
但我諗佢應該好安慰
我相信佢仲當自己係香港人

人唔係只為$活

係 唔使俾apple 抽佣

撐

HOCC 栢豪 Deanie姐 (排名不分先後)
香港歌手三巨頭

老中青同埋男女都包埋

仲有rubberband
六號企到好出
加埋RB係組合巨頭

邊撚個仲聽kpop

啱啱買咗化蝶

勞斯萊斯

我最近日日apple music loop

大家努力啲
HOCC攞埋熱門歌曲榜NO.1啦

PAKHO DEANIE 都勁多歌入榜

1.HOCC 是有種人
3. 撐(HOCC AND 台灣歌手)
7. DEANIE 明星
9. HOCC - 鋼鐵是怎樣煉成的
10.PAKHO - 我的宣言
13 HOCC- 木紋
19 PAKHO - 傳聞
29 DEANIE- 赤子
30 HOCC- 勞斯萊斯
32 DEANIE-倦
33 DEANIE - 星塵
34 HOCC- 代你白頭
35- HOCC - 光明會
46 DEANIE 老鼠安 - 教我如何不愛他
54 PAKHO- 百年不合
57 HOCC- 化蝶

ALBUM方面HOCC跌落第2
DEANIE竟然升上第4
$128咁貴都

20190710 10:58PM
大升中

1. HOCC 是有種人
2. HOCC and 台灣歌手 撐
3. Deanie 明星
6. HOCC 鋼鐵是怎樣煉成的
7.PAKHO - 我的宣言
9.HOCC- 木紋
11.DEANIE-倦
13.DEANIE- 赤子
15.HOCC- 勞斯萊斯
16.DEANIE 老鼠安 - 教我如何不愛他
17.DEANIE - 星塵
19.HOCC- 代你白頭
23.HOCC- 化蝶
24.DEANIE - 邊緣回望
29.PAKHO- 百年不合
30.HOCC- 化蝶
32.HOCC-明目張膽
34.HOCC - 光明會
35.DEANIE 老鼠安 - 美中不足
43.DEANIE - 幸運是我
44.HOCC - 如無意外
49 HOCC- 木紋
52 DEANIE AND LMF - 債？
54 HOCC - 韻律泳
67 PAKHO- 夠鐘
86 PAKHO -同行
88 PAKHO -IMPERFECT
90 PAKHO- 男人背後
122 DEANIE 邊緣回望(SOURCE FROM 另一張碟)

自己歌手自己救，本土娛樂圈加油